完啦唔好喊

以前覺得2個人雙愛咩問題都解決到
原黎唔得 好多野諗唔通 好辛苦

相愛

愛對方又未必相處到真係好灰
大家價值觀同道德觀差太遠了

原來

相愛同相處
2樣嘢嚟嘅